求救，我係咪就死

小弟近日無啦啦左邊心口好那痛，做某啲動作就會那住痛，之前都有試過咁，但見每次隔成幾個月先有痛一次，所以冇理佢。有冇人知係咩料 。每次會痛1粒鐘至1日幾

心臟病? 去醫院check check好喎 唔好做劇烈運動

自問平時都有做運動(1個禮拜2-3次，兩三粒鐘)，19歲，係有啲肥姐

氣胸 唔一定係心臟病 之前都有試過 訓教心口痛 唔洗太擔心

有冇話係因咩事，可以做啲咩避免

氣胸都唔駛太擔心
巴打最後無睇醫生等佢自然好咁勁 ？

當然有睇醫生

不過都係建議巴打睇醫生check清楚

+1
過一排冇事

冇睇啊，係床到碌下碌下訓著左，第二日起身就冇野

我左胸一直有痛左半年
照過xray同兩次心電圖都無野
好淆底唔敢運動

試過睇醫生話係胸骨中間d骨膜少少發淡

據聞心臟有問題反而唔會有明顯刺痛感覺

之前都試過.唔理佢過一排就無事
試過幾次都係咁

利申：一樣19歲

咁就心安啲啦

點都係睇下醫生好啲

心口痛係symptom , 點建心口痛先係重要，心臟係重要器官，出問題可以即是死亡，勸巴打盡快求醫

我好多年前試過咁樣 冇啦啦痛 個陣都好鬼驚 之後去左醫院照 咩事都冇
樓主唔洗擔心